我好想同每一個屋企人講

2014年之後一直有道疤痕留左係香港人心入面，差唔多五年時間過去左，但哩道疤痕好似仲未係每個人心入面消散，然而哩個六月又增多一道新嘅疤痕，香港人大家好攰，但我想講，香港人只少係我心入係哩個世界上最善良最美嘅民族，香港人呀，大家一定要撐住呀，我地大家嘅屋企靠曬我地咁多人一齊黎守護架啦，我唔想哩個屋企再有一個屋企人離開我地，有咩事咪同其他屋企人傾下囉，我地一家人黎架嗎係咪，如果再有屋企人走，哩個屋企就撐唔住架啦，咁多位屋企人撐住，應承我啦唔好再離開屋企好唔好，我都就黎頂唔順，但我地一齊努力好唔好，哩個屋企少緊一個都唔叫一個屋企，一家人齊齊極極先叫一家人架嗎，我地一家人一齊再努力啦好唔好呀
最愛大家嘅屋企人上

香港人加油

唔好放棄，我由69一直喊到今日，大家屋企有咩就講比大家聽啦，唔好屈住屈住

巴打
我⋯⋯以家唔係香港
好撚難受
發夢一直係前線
但以家逼住走咗
屌

唔好咁講啦，要你一直發啲咁嘅夢
我作為一個香港人無發到啲上前線嘅望我自己都好內疚，哩二個星期我自己嘅情緒都崩潰左，日日一開電腦就喊，我琴日都要搵社工做情緒輔導。
我知每一個屋企人都好難受，個個日日都發惡夢，日日都聽到好多惡嘅消息，但我想講我地一家人黎架嗎，有咩咪講出黎，大家共同進退，齊上齊落。
真係攰嘅話就出去抖下啦，抖到夠啦先返黎啦 我地會係屋企等你返黎架啦，最緊要你要完完整整無事咁返黎大家身邊
唔好怪自已啦，大家屋企人會努力幫手撐住架啦
應承我，好好咁休息一下先